[
    {
        "randomId": 529
    },
    {
        "sakwe_1": {
            "question": "Karatembashyashya",
            "option_1": "Ibaruwa",
            "option_2": "Ubunyobwa",
            "option_3": "Inyundo mu ruganda",
            "option_4": "Amazi ku iteke",
            "correct_answer": "Amazi ku iteke"
        }
    },
    {
        "sakwe_2": {
            "question": "Fata agafuni nanjye mfate akandi tujye gushaka icyabuze",
            "option_1": "Imigomdoro yibishyimbo",
            "option_2": "Umuzi w'urutare",
            "option_3": "Umuyaga",
            "option_4": "Umusatsi w'intabwa",
            "correct_answer": "Umuzi w'urutare"
        }
    },
    {
        "sakwe_3": {
            "question": "Mpa umweru wanjye ngabire abana",
            "option_1": "Agasongero k'inzu",
            "option_2": "Ururimi n'amenyo",
            "option_3": "Amata",
            "option_4": "Inopho",
            "correct_answer": "Amata"
        }
    },
    {
        "sakwe_4": {
            "question": "Njya mu nzu kagasigara hanze",
            "option_1": "Umutwe",
            "option_2": "Inkoko n'inkware",
            "option_3": "Agatsinsino",
            "option_4": "Ubunyereri",
            "correct_answer": "Agatsinsino"
        }
    },
    {
        "sakwe_5": {
            "question": "Hari agate utakurira",
            "option_1": "Ifaranga",
            "option_2": "Umusore wishwe n'inzara",
            "option_3": "Imbwa ishumitse",
            "option_4": "Umunyereri",
            "correct_answer": "Umunyereri"
        }
    },
    {
        "sakwe_6": {
            "question": "Njugunye akabuye ku karubanda baragatanguranwa",
            "option_1": "Ifaranga",
            "option_2": "Ifaranga",
            "option_3": "Iteke",
            "option_4": "Akayira kajya mu kigega",
            "correct_answer": "Ifaranga"
        }
    },
    {
        "sakwe_7": {
            "question": "Nahuye na Rugondo arebesha amaso ane",
            "option_1": "Inyenyeri",
            "option_2": "Umuvumbyi",
            "option_3": "Umuzungu wambaye amadarubindi",
            "option_4": "Ibitotsi",
            "correct_answer": "Umuzungu wambaye amadarubindi"
        }
    },
    {
        "sakwe_8": {
            "question": "Nkubise umupira ugera i Ngozi",
            "option_1": "Akayuzi mu rubibi",
            "option_2": "Ibaruwa",
            "option_3": "Insina; amateke",
            "option_4": "Ibabi by'ibibonobono",
            "correct_answer": "Ibaruwa"
        }
    },
    {
        "sakwe_9": {
            "question": "Akana kanjye ni maguru ya Sarwaya",
            "option_1": "Agatsinsino",
            "option_2": "Inopho",
            "option_3": "Inuma ku rukoma",
            "option_4": "Ibaruwa",
            "correct_answer": "Ibaruwa"
        }
    },
    {
        "sakwe_10": {
            "question": "Mira isupu nkasiga inyama",
            "option_1": "Igikoro, igihaza",
            "option_2": "Ibikongorwa by'ibisheke",
            "option_3": "Imigomdoro yibishyimbo",
            "option_4": "Ikawa",
            "correct_answer": "Ibikongorwa by'ibisheke"
        }
    }
]